戰略檢討post ，全世界入黎，比班和理非知道

屌你老母
D新聞、中國工廠爆炸、360發言等等，關我撚事咩，個個都推到上熱門
屌你地，關乎到手足性命既檢討post又唔推
你地仲想害死幾多手足？
特別係出去發夢緊既時候
就唔好撚出D無關痛癢既post啦
大家focus 係戰略post好過啦！
自己手足既野又唔關心

經過左今晚係油尖旺，我發現好多問題出現

全世界推爆個Post，可能有其他post既內容都類似，但我成個熱門都睇唔到有呢D檢討post

推啊

1/10

2/10

3/10

拉哂班和理非比佢地震撼教育下先會醒

4/10

5/10

6/10

可以既話都唔想有人送頭既

7/10

8/10

9/10

10/10

香港人反抗完全係一個笑話
已經睇透哂

仲係冇人推。我屌鳩佢地，有用既野又唔睇

算啦，有能力移民走
香港人再係咁落去真係唔值得再行咁前